街邊行過santaferelo班staff藍到黑

經過見到理staff幾個係咁大大聲講
其實除咗食市要罷
連其他行業都要罷呀！